【突發】林鄭到中環探望傷者

[國際戰線]今日已經係9月9號，係時候要籌備同宣傳9.29全球抗共遊行

望撚住個八達通機你都唔識用啦
返去早抖啦屌你老母

佢識用8達通咩？

扮撚晒野

#Eye4HK

右邊條友講解緊點用

佢都唔識用

傷者又唔見佢探 走去睇閘機

係佢眼中，呢D「死物」比人更重要

屌，以為死左狗隻

仲比錢黨錢既臭雞

啲閘機好痛喔 慘慘

閘機哭了
大家點解唔可以心平氣和愛護服務巿民既閘機

右邊條友遮右眼

全部新野黎喎, 應該比一埋壞左既比佢探望先可以話係探望傷者.

佢仲識唔識用八達通？

左邊心照

777:見到D閘機打爛哂 心都痛埋

we connect

受傷市民唔探
反而關心D 機

811, 831咁多受傷市民，佢有無去探下佢哋，正仆街

落區同閘機對話

八達通都唔識用

無人打佢老母西既

左邊嗰個叔叔呢，就都搲晒頭。

林奠對「死物」特別同情

閘機好痛

呀！睇咗先至知道原來傷者係指部機!!!!!!!!
小紅帽：「哥哥姐姐唔好咁曲啦，我好易俾你呃咗㗎。」
🥮 🥮 🥮

仲有721

閘機你有無事啊 痛唔痛呀 陰公囉

咁樣先會令大家覺得林奠好賤

閘機昏迷咗，幾時醒返

遲D政府會幫佢地加埋D裝備

佢呢生人第二次見到入閘機

佢摸過部可能係新閘機，舊已經不存在

部機仲重要過示威者嘅人命
屌你老母臭閪死柒婆

洗唔法蓋埋國旗呀

柒婆落地獄

唔好意思各位借個位
我P牌推唔到post
希望大家幫手推爆佢！
呢條冚家鏟一定要消失係教育界
［你仆街了］元朗天主教中學副校長陳秀芬咁開心摟屌呀？ 我哋要你以後消失係教育界番去搵人屌啦DLLM!

有關元朗天主教中學副校長陳秀芬破壞依儂牆兼大聲摟屌事件相信大家都好清楚
（唔清楚睇呢度：

當年林慧思老師一句Fuck就要辭職
我哋點會放過你呢個摟屌廢老
唔好俾呢個賤人荼毒學生

1） e-mail 佢老頂 （校長）投訴佢副校長

元朗天主教中學
Yuen Long Catholic Secondary School
地址: 新界元朗青山公路201號水邊圍邨
電話: 24431363
電郵: principalylcss@yahoo.com.hk
傳真: 24439772
網址:

校長：黃見儀女士
校監／校管會主席：包俊偉神父

2）呢間學校under 天主教香港教區，email投訴佢旗下學校老師出現如此過份行為
電郵︰hkcsco@catholic.org.hk

附加資料俾各位參考下仲有咩可以做
要佢以後唔駛再係教育界出現！

元朗天主教中學資料

《個案處理程序》及「個案處理流程表」

學校處理投訴指引

佢係咪唔識用八達通打算叫職員開側面的職員通道俾佢? 我肯定佢連跳閘都唔識

721有冇？

依個標題冇得頂

個傷者傷得好重

啱 完全講中曬

係班狗同藍屍眼中 財物重要過人命

正評比個標題

自己人嚟㗎，遮右眼

副校黎架 咁on99既

勿篤灰

笑到仆街

屌佢啦

個閘機緊要過人命

佢係做俾上面睇返上去見完高幹，前日同琴日就有駐港老解cosplay警察，今日就到777自己做show

食屎啦共狗即使你地做show去谷民意俾你出兵，你估我地驚？唔出正衰仔

戀物癖

呢個係傷者

係呀
副校長
人哋而家十幾萬個月架

仲要唔係佢嘅財物

林太記得探埋 你最緊張嘅玻璃

打灟咗好多日子，我為每個付出的傷者致敬，你們是英雄

學緊跳閘

一個連八達通都唔識用嘅懵撚可以拎幾十萬一個月

仲學緊用八達通

傷者=八達通機？？

你識用拍卡機咩？

林奠眼中呢D先係傷者

唔通示威者市民咩

Push

林鄭眼中
損壞閘機>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>受傷黑警>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>受傷市民

上次佢先為左個監控燈柱遣責

完全認同

年輕人比人打到仆街唔理
關心D死物八達通機 我屌你老母

閘機入面真係有人做野架

笑左

喂 我屌你老母啊 林鄭

我仲諗緊有邊個傷者 仲以為係飲醉隻福建狗

一見到張圖真係笑左出黎

屌你 閘機傳心師？

左: Eye4HK，右: 五大訴求

仆街，我又唔記得點用

屌
死仆街

中環閘機先特別關注
其他窮撚區閘機，不了

邊忽爛？睇過？

港豬市民 竟然唔夠一部閘機重要？ 林鄭真係可以情可以堪？？？

垃圾港豬

佢識用八達通入閘未？

今晚8點全港對住八達通機黙哀1分鐘。

一啲人性都無

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

DLLM

幾時做埋傷者

push

真喎，有得攪，成排人一齊做，串到爆

即係又封站？

一定要LA

佢右邊條友：佢又唔記得點用喇屌

十卜

仆街
諗緊中環有咩傷者
除左黨鐵就冇

慳啲啦
又話會落區同市民溝通
城市論壇請佢去又唔撚去
依家去關心下啲入閘機 扮到自己有做到野咁

滿口謊言

你識閪用八達通咩

做埋啲公關話比人知自己幾冷血

憑弔閘機

心諗: 舊野仲暖架 wo

一直都話林鄭係跳閘始祖
幾年前開始搭地鐵已經係唔用八達通

respect

我以為搭党鐵探病咁好死
睇完D留言先知咩事

閘機都有老母生架

係佢眼中 香港人仲賤撚過部閘機

唔洗用八達通喇，跳咪得lor

hi UST南亞巴

唱國歌，加蓋國旗

閘機係咪可以葬浩園

閘機 玻璃重要過人命

咁好機會！？

有乜可能唔識點用閘機
究竟個人係咪生活係香港

傷者...未死kee

閘機上gear
玻璃上gear
Mon上gear

金澤培: 你老味，講極都唔撚明，咁豬閪都做到含莖長官，下屆我出嚟選都贏到啦

係學用八達通

諗起到好笑

屌你老母

同閘機對話中………

夠薑公告天下先落去

唔通呢d就係佢之前講嘅落區聽民意

笑撚到gap gap 聲

港鐵痛心死物受傷

冷血的人先會咁

林： 多謝你克制，專業服務市民
閘： 我屌你老母，唔係你，我會攪成咁

可以做黎諷刺下

浩園冚旗

推

屌佢老母

好撚勇武

其實佢地研究緊點用，成班撚樣邊個搭過巴士地鐵？有無巴打去教佢地跳閘

啱啱lunch time? 早知去會一會佢

屌 仲以為佢咁撚好心會睇手足 哂鳩氣 攬住個閘機過世啦

似係想坐落去用個西黎嘟

人扮架 當年d熊貓跳哂槽扮閘機

死物重要過人

元朗恐襲
好似成個星期都冇見官員去醫院探傷者
此外斬市民案都係
但警犬被斬就仆住去
個政府為咩人服務緊好明顯

睇閘機有撚用咩

點解冇人追擊落地獄

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

一語中的

喺有誠意就全程直播入新屋嶺探望傷者

好慘呀啲機！塊皮俾啲暴徒揭起晒！mon都打爆埋，毀晒容

而示威者俾人headshot、爆眼、打到骨折、爆牙、非禮、（疑）女女女⋯⋯⋯呢啲就wfc

閘機唔識講

跳閘算啦

你越講，我越嬲，正仆街

呢部野咁熟口面既

「死」傷者

林鄭： 八達通如何運作？是否人工智能？

笑撚死

最大嘅笑話

貓哭老鼠
見到都作嘔

exactly

垃圾政府，人民嘅生活、生命都不及一件，二件死物

垃圾

佢去學用八達通呀

垃圾政府 最鐘意 死物，物以類聚

有無文宣幫手推上國際？

佢有平民八達通咩

錢就緊張

人命就係垃圾

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

屌

識用八達通未

正臭西

幾分鐘後就唔記得，對佢都無用

柒婆咪撚做show啦屌你老母

有無人會係twitter到做野
比人睇下7婆有幾叻

傷者=閘機

又做關公show,btw對佢來講人命又唔值錢

佢鍾意死物多過人命

呢個時勢，有啲人既命對政府完全不值錢

閘機壽終正寢未

一雞死一雞鳴

831傷者冇去探過
中環爛幾部機就仆到咁去做show 點唔心寒

屌還屌，起碼有D人性

入站機都重要過721俾老黑打傷嘅市民
屌你老母，日撚日做埋啲on9野

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

閘機心諗

柒婆真係越做越柒

係咪覺得自己未學識用就比人打爛哂
唔知點算

id好重口

咁佢去咗未先 送中69夠比一百萬人屌咪又照如期去二讀

阻撚住晒，又唔係唔知自己保鏢多

宜家唔洗識用八達通 教佢貼地少少 跳閘啦

上次用完都唔記得

其實佢知唔知成件事真係好on9
探入閘機都唔探人

如果佢有呢種危機感，就唔會攪到香港咁

你見呀林鄭幾溫柔撫摸部機，唔係旁邊有人...我諗佢即刻想

終於等到

#respect

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

笑還笑 同時帶出咗個信息 邊個地區先係政府嘅春袋 尋日前線喺遮打道同畢打街用晒魔法 班暴警只係喱喺黨鐵站出口射咗槍橡膠彈 完全唔敢出tg 到最尾啲人走得七七八八先放百幾隻畜膿出嚟做樣巡遊

真係祝佢老公仔仔 他朝君體也相同！屌佢老味！

跳都未必識

d 傷者真係慘

又揀錯時間和慢了幾多拍！831更多入閳機down 咗都唔第一時間落去睇睇

入閘機入面真係有手足開緊工
林鄭比我哋睇得更加清楚

好似教緊個弱智低能雞用八達通機咁

最緊要都系國旗國徽

林月娥？

來源： RTHK32

佢邊夠力跳啊

影到依一幕嘅攝影師堅勁

好似啲弱智台妹

其實如果揾到邊位人仕貼上去，可唔可以告撕紙狗刑事毀壞？

人地覺得自己無錯阿！！叫我去探犯咪傻啦

佢要為傷者落淚，稱會全力支持康復工作

又connect到唔知黨鐵定正苦高層

閘機比起烈士 可以話係 至為重要

去7-11買卷裝廁所啦你柒婆

呢條仆街做啲無收視ge show
根本就無膽落區去面對市民

默哀完千祈唔好再打撚爆佢

戇鳩真係無極限

嗚嗚
入閘機你痛唔痛呀

柒婆連八達通都唔柒識用

呢隻野好討厭

傷者係多部閘機

江青娥關心部入閘機多過人命，不過都係扮關心，因為起地鐵D錢都是市民大眾納稅人錢，可以講關你撚事咩！
人工就全球之冠，但舒民解困的事永遠做唔到，個個高薪厚祿，只會食民脂民膏一大班政府廢物，真係曬米飯養佢。

寧願在發聲機器面前笑著忙

垃圾桶呢

屌你老母你識用咩

等我真心以為佢又扮野探狗
睇完之後笑左

標題好嘢

佢有無探望過721的傷者，人都比不上八達通閱讀機重要

入面有人返工㗎喎 關部機咩事

錯撚晒重點喎柒婆

定係佢心諗有無咁諗離地，連8達通都唔撚識用

入閘機傷亡慘重，林奠感觸落淚，場面感人

探望受傷的入閘機，CCTV，車站入口等深切慰問

圍佢老母

跳閘啦屌你老母

食屎啦臭西

假都到 講兩句台詞當落咗區

閘大大